［統計］有冇人仲要如常返工？

Home office/停工
如常返工

講埋咩公司
我先，入境處，垃圾部門仲大把人返緊工
大家唔好比新聞誤導，根本好多非緊急服務既公務員仲返緊工，又唔夠口罩派比同事

利申：冇返，咪扣我假囉，屌你老母

此會員為「藍屍」
會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (17)：
1 .分化醫護
2 .放負
3 .放負
4 .放負, 藍屍言論
5 .放負
6 .放負和你lunch
7 .放負
8 .放負, 分化
9 .分化
10.放負
11.放負, 玩膠
12.放負
13.放負, 玩膠
14.放負, 玩膠
15.放負, 玩膠
16.藍屍言論
17.藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月19日沙田聯校人鏈

「文宣」

意見及舉報：